（踢波）10/24星期二東啟德9-11pm, 石地

10/24 星期二東啟德9-11pm, 石地，著深色（對手白色），歡迎新手

Push

1

2